岩岩坐係亞皆老街地下個女仔 求相認

見到你坐係地下好想行過去問你咩事 但又驚

咁你想點呀？

收皮啦

仆街啦厹

講咁多咪又係想屌人

驚就收皮啦
岩岩有個金毛mk過黎扶左我啦
我同佢而家食緊花園餐廳啊